如果米高佐敦係籃球之神，費達拿絕對係網球之神

從對整個網球業既影響性
獎盃數量
到技術 姿勢 態度 等等
真係呢代球王

歡迎反駁

的確係

細威就係眾神之神

駁唔到啦，其實本身已經喺神枱，攞埋今個溫布頓再由神枱上多級 已經唔知可以點形容

利申：拿度fans

大威呢咁？

譚泳倫就係歌神之神

同意

佢見自己有傷 個態唔好
寧願抖一排
再出黎竟然好似仲勁左咁
咁樣調整返自己
溫網仲要一個set 都無輸 ...
真係好勁

阿朗-足球之神

稅務之神
慈善之神

細威>大威

首先，籃球之神係kd

森柏斯
亞加斯是什麼神

平心而論
唔係單單技術上既問題
雖然技術上我都唔覺得RF 輸比佢兩個

而係RF 既影響力實在太大
唔識網球既人都會識佢個名
呢個就係個分別

佢地係咩神？
唔係神 係上一代既前輩球星而已

真係好勁

老費咩都超越左佢地啦

神以前都係人

我記得之前有個人係佢fans 黎，撞左車，昏迷左八年，話八年前見到費達拿係咁拎冠軍，昏迷左八年醒返費達拿仲拎緊，覺得好感動

比著我都好感動
不過一個運動員可以維持顛峰狀態咁耐已經好勁

咁似啲訓咗x年，啱啱起身，邊隊/個贏果啲post

控制節奏能力太恐怖
個人一老用咗兩年左右時間調整打法
又上翻Top

桌球之神 奧蘇

22 gs: 7gs

點比

無計
1.打法
2.依家有互聯網